戴住豬咀跑唔夠50米就冇氣，畜狗係咪一樣

有冇方法訓練自己

戴口罩練跑

狗由6月跑到依家

訓練左3個月啦

唔好輕敵

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

單罐定雙罐

發夢中蛋如果吸左～跑個時好大基會會咳。。。

5個月

佢地就算full gear都跑得唔慢

你訓左2個月

要帶個罩做高強度訓練

人地成日訓練

中蛋吸一定死啦

人一跑就會喘
一喘就吸得仲多
加上個人會驚，不斷呼吸
結果搞到咳到仆街
所以要令自己冷靜係最重要

警察係7

但都係警察

練跑健身啦

睇下訓得夠唔夠
呢個都好重要
試過2日 訓得4，5個鐘
去玩跑步，結果一跑就冇氣